拜登=袁紹 ，以為川普=董卓

trump = 曹操

習大大=袁術

蓬佩奧=呂布

黃衫軍

彭斯=呂布

攬炒巴=孟達

林鄭=貂蟬

習=孔明

賀錦麗 = 孫尚香

習近平＝廖化

睇錯孟獲

Make 漢室great again

Solomon Yue＝郭嘉

潘鳳

熱狗 = 黃巾賊

金仔=劉禪

民主黨=司馬懿

習 ＝ 張角

習近平=董卓
梁振英=呂布
林鄭=貂蟬

讀埋D垃圾支那史

紫荊春深鎖二喬
梁愛詩=大喬
梁美芬=小喬

樓主=戇鳩